一人N首 聽親都覺得好撚恐怖既歌...............

呢D上世紀既歌真係好恐怖
特別D沙沙聲

澤囝版的k歌之王

夜夜痴纏

有無人會聽得哂

嫁衣

做咩事

李逸朗首傻女

能共你hole hole地相處

挑戰失敗

點知

古天樂同Kay嗰首合唱真係好恐怖，難聽到 每次挑戰都中途stop咗